點解香港人咁鐘意食生蠔？

又臭又腥又多蟲點解咁多人鐘意食？

未食/發現過有蟲

你食開嗰啲垃圾咪又腥又多蟲

鵝肝、魚子醬、煙肉、黑松露呢啲根本唔好食，點解香港人點解咁鍾意食呢啲因為貴
明明好難食都嘩好食

梳囉

全世界得香港人鍾意食

好似話食完屌女勁啲

你係咪食唔起呀樓主

agger
樓下茶記食個干炒牛河 凍檸茶 先係人生享受

聽講壯陽

撘過飛機未

老老實實松露以前邊有人食架係俾豬食
但班港豬俾錢搶嚟食

鵝肝 法國匈牙利
魚子醬 俄國
生蠔 英法澳

食過再講野啦
你食垃圾level咪垃圾囉

有冇邊間推介

呢幾樣當唔同既咸味黎煮野食都仲可以
鮑魚真係唔知做乜鳩 , 又冇味口感又唔係特別好
完全係食個汁

珍

我做廚房邊啲未食過

最好笑俾幾千蚊食魚生,試唔好點豉油Wasabi睇吓你哋仲食唔食(拖羅，雞泡魚除外)
和牛又係一個笑話，一半脂肪一半肉切到薄一薄入口梗係適用啦但係一啲牛味都冇

香港人覺得貴就係好野架啦

咁你有無去過當地食呀師父？

之前見過公司同一樣嘢唔同價錢香港人一定買貴嗰個

不如我問嗰件食物啦
其實一件野好唔好食係睇你心情,心情好食乜都好
心情唔好食龍肉都無味聽過未啊

條友食飛機急凍貨 當自己美食達人
睇googlemap有咩地方未去過

點解你唔會懷疑下係你條脷或者個鼻或者個腦有問題？

食臘腸又唔得食三文魚又唔得食生蠔又唔得
食乜都有人唔滿意

你講撚哂啦
鬼知你次次食果啲野都心情差咩

原來你覺得好貴

好食過魚翅飽魚

呢個post都係近期最表現到窮人限制想像既一個

可能係啦！
我依家儲定啲樹皮可能遲同啲松露一樣貴
樹皮炒滑蛋

你食過法國/澳洲fish market嗰啲未先

London Borough Market 一鎊一隻生蠔即開
鮮甜到佢
一鎊叫貴? 睇過?

要提高性能力

食嘢係睇咩對手,對住鍾意嘅人食乜都好食好食

生蠔真係比狗都唔食

你條利咁撚垃圾
煮d 野都唔慌好食

百貨應百客
鐘意嗰種鮮味掛

心水清

根本就係人in general好鍾意
Nth about hk ppl lol

好似黑松露炒蛋成本都唔曬20蚊賣成120碟
唔笑你笑邊個？
係屋企未食過炒蛋？

燕窩真係好食

No one says they r mutually exclusive wor😂

鵝肝、魚子醬、黑松露
呢3樣堅好食喎, 係真係香

煙肉我麻麻地

以前D蟹係乞衣先食

屌你老母啦清蒸唔落味腥撚到仆街你食

你去完日本嘅高級餐廳，試咗厚切A5再講

因為真係好好食

你係撚廚師咩 係導遊至真
係度帶我地遊花園

眾人皆醉我獨醒

煙肉好撚正喎

唔怕同你講我到而家未掌握到
一件野好唔好食係睇個廚師落味落得好唔好
有排學

你做咩廚房咁巴閉呀師兄

點解香港人咁鐘意食飯

都幾香
但個人覺得唔可以同其他3樣擺埋一齊

去Melbourne食過oysters from tasmania 先講野啦
港幣12蚊左右一隻咋 即開d海水味同鮮甜味出曬黎
人間美食
香港d垃圾就算啦

做廚房就食過好多嘢？

做m記又代表食過好多唔同餐廳嘅漢堡包？

剩係知因為多人食所以啲鴨鵝要被人罐野入肚好撚慘

呢啲垃圾留番比我食

煙肉？你係米講緊風乾火腿？

真
樓主唔好再食 無謂浪費食材

你個人問題 四樣都超好食

咁自己一個係咪咩都唔好食？
唔怪之得印度個個人樹下成佛

食個生蠔都可以屌一屌香港人

有蟲代表新鮮

大閘蟹係d人窮到燶冇野食先食大閘蟹

呢D至少有味. 反而支那人鍾意食魚翅, 燕窩本身冇味先on99

唔知幾正

好多人食完d 石油氣味‘’松露‘’ / 坑渠臭咸水味‘’生蠔‘’就走去笑人食真係靚既松露同生蠔

你講緊係膏蟹
食過水蟹粥你就覺得啲膏蟹垃圾

最撚鐘意食生蠔

係咪咩都要加香港人三隻字 鐘意食咪鐘意食囉屌你老母 外國仲多生蠔檔啦屌你老母 自己唔鐘意咪唔鐘意囉 冇人想知呀

你令我明白點解華人做廚永遠都去唔到外國人做廚個個壇數

問點解食生蠔我都想知

但係唔知點解會有人彈出黎話香港人鐘意食貴野
啲野有人鐘意食有人唔鐘意食
走出黎又話魚生一般又話其他野唔好食

但係一句都無答到點解咁鐘意食生蠔
無人想知你對食物界嘅見解呀屌

完全冇牛味唔知食咗啲乜嘢落個口度
其實好多食物好普通但係俾人炒起左咁解

意大利人表示唔認同

你哋鍾意啦

咪拖開話題喇
點解啲人鐘意食生蠔呀大廚

蛋白質豐富

細個睇完mr bean之後就有恐懼 到宜家都未食過

係咪你食嘅太cheap?
煎鵝肝真係好正wor
黑松露唔係茶記出品嗰種, 我以前都以為自己好憎黑松露
但去完東歐發現只係之前食開嘅太cheap
生蠔唔係餐廳做特價10蚊隻..
食多幾款就會發現每種生蠔嘅味都唔同好得意
由海水味榛子味到金屬味都有, 我自己都唔太中意金屬味, 但其他都好正

因為你崇洋啫叫個鬼佬炒個飯都唔識，haiya

俾多少少食好d, 上網有得訂架

仲有歐洲窮人先食龍蝦

愈靚嘅海鮮愈唔需要落味

你真係好井底 唔知你睇返自己打啲嘢會唔會尷尬呢

中西做過所謂嗰啲五星級大廚都係靠本書去整問題係落幾多調味料落去先啱味
做法一樣但係大家落嘅調味料係落幾多幾小

魚子醬 我唔否認（可能我都未食過靚既），但其他你應該未真正食過

利申：我都係廚師

好想食
有時食到D垃圾有味真係好想嘔, 但靚果D真係一試難忘

干你老母

下

唔食生蠔/蠔 揮手區

煙肉貴

你係邊到食會又臭又腥仲要有蟲？打去食環告佢啦
Btw, 去間好少少既地方食一次正常既食物，你會對生蠔改觀

或者曾經有但你睇漏眼

呢個問題我問過水上人
點解咁好食係因為一拎起冇洗走過啲海水啲海鮮係好食啲

鮑魚係要撈埋個肝醬食

唔好食😂😂😂你平時食開d咩？譚仔定M記？

好on9講到得香港人食咁
想知你食開咩
營多定出前一丁

香港日本餐廳食過半隻 又腥又鐵味

之後去澳門貴buffet食先知原來咁好食

喺法國食過鵝肝好肥膩
英國食過生蠔係幾好食，不過都係鍾意燒嘅多啲

Mutual mutual mutual exclusiveeeeeeeeeee

你就真係井底之蛙喇

不過我好鍾意食

佢話自己做廚架
所以咩都食過

熟成過既鯛魚, 冬天既油甘魚同埋劍魚
D人唔識食唔代表佢唔好食同冇價值
和牛生長環境好過你, 肉同脂肪既味, 肉質同普通牛咁唔同
你食唔出唔好出來柒
仲有支那豬同西班牙黑毛豬都係差9條街
支那豬肉係臭ga

都話大家落嘅味都唔同呀你明唔明呀！

漢堡包都離唔開嗰啲材料啦
唔係話貴啲嘅材料就好食㗎
好難同你講

我食爭鲜都唔落

其實佢係咪講緊風乾火腿

個人覺得除咗鵝肝之外都好正

鵝肝唔係唔好食但我硬係好抗拒

btw白松露真係好正

據金正日御用日藉廚師藤本健二指，金正恩偏愛名貴食材，神戶牛柳、吞拿魚腩、瑞士芝士、水晶香檳及法國波爾多紅酒都是金正恩非常熱愛的食物。當金正日還在世時，藤本健二每週都會做一次壽司，金正恩每每都非常捧場。金正恩更曾自誇能一餐喝10支波爾多紅酒。

有曾負責金正恩餐點的廚師表示，金正恩非常喜愛俄國菜色，魚子醬、鵝肝醬及大龍蝦是餐單必備菜色，金正恩訪俄時亦會吩咐下屬要將最頂級的魚子醬入菜。

pin me

唔好再叉開話題啦

生蠔要去外國海邊街市食先夠鮮，香港永遠有陣臭味
不過都唔算特別好食

連登仔教你品嘗美食呀

連登仔:米芝蓮全部都係垃圾！

正常人: 咁你有冇試過先？

連登仔:唔使試都知係垃圾！

除咗魚子醬未食過唔知之外其他都好好食

做邊間呀師父 你個間叫開咩貨 classic 叫啲新鮮法國蠔囉 要唔要報個價俾你

鵝肝要煎得好，個火候好難。但好既可以係外脆內軟，入口就溶。

淨講松露 有國際拍賣 何來買親都係港豬?

唔太成日食

坊間錯誤思想食蠔壯陽補腰補腎？

點解嗰集其實都無咩恐怖姐

喺Melbourne食過smoky bay蠔 正到痴線好想再去食

魚翅燕窩係因為你冇錢去食
你知唔知一碗魚翅犧牲幾多隻雞

At least要加埋果皮同芫荽

平時喺香港真係唔食生蠔
去sydney fish market試下，頂你又幾鮮甜

條友明顯老吹 咪再迫佢啦

身為一個廚師更加唔應該去抗拒任何一種食材，反而要諗下可以點樣發揮，令佢變得更加值得欣賞。
我一直覺得頂級嘅廚師造既唔單止係食物，係藝術

唔覺呢啲海鮮嘢多數都好腥同埋有陣海水混濁味咩

如果好食嘅話隻豬一早食咗啦留俾你食啊

冇外脆內軟，但都叫入口即溶，可能我個人嘅口味唔太啱

佢真係唔識架喎
和牛陣味係邊度黎都未知學人駁嘴

因為得港豬先會食
所以買嘅一定係港豬

1825年時法國著名美食家布里亞-薩瓦蘭（Jean Anthelme Brillat-Savarin）在其著作《味覺生理學》（Physiologie du Goût）中便盛讚松露為「廚房的鑽石」。

佢係咪想講出名識食嘅法國人係豬
定撈亂咗啲人用豬嘅嗅覺黎搵松露變做餵豬食

補精(子)

用Guanciale整嘅Carbonara

食完必定肚屙

喺過海拎上嚟即煮千祈唔好晒一洗就收皮

唔撚夠人講就話你哋中意啦 講到自己米之連食評家咁樣
咁撚叻咪去做食評家囉

啲豬冇留啲豬餿比你食
幾時去試下人間美食

通常d窮人呢樣又唔好食果樣又唔好食，都係因為佢地淨係食cheap野
食過一次好野就會中意

以前有個fd話佢唔食羊肉，唔食生蠔，連牛排都話唔好食，要整熟d（我超中意牛排），紅酒又話好苦，完全唔明
直到有一次我去佢住既屋村參觀，係個屋村商場cheap cheap西餐食，我就明點解佢話果d野唔好食唔食

P.S.個fd畢業後係中環返工，食多左正常食物，e+識得欣賞牛排medium rare👍🏻👍🏻（當然唔係當年果間餐廳啦）

咁井底做廚房冇發圍
得閒落場嗰陣反省下點解自己咁失敗

你真人性格係咪個啲雖你獨專個啲人黎？
自己認為自己識既野就一定係有你講無人講咁樣？

呢個post可以睇到兒登有幾井底

花生好好食

歐洲人將松露與魚子醬、鵝肝並列「世界三大珍饈」
歐洲人真不識食 我廚房佬話嘅

個位師父潛左啦？

唔好怪佢，佢都無味䁷，唔識食好慘慘豬

細個睇 可能先入為主以為食完會肚屙

"做廚房"原來就代表評價晒一件野好唔好食
你講出黎知唔知醜?

口腹之欲，想食咪食、鐘意食咪食

你隻眼係顯微鏡？

笑話，請你等執笠

你確定用唔同級嘅肉同唔同品種嘅菜出黎個味係一樣？

你食開嗰啲垃圾自助餐
開咗好耐擺係到緊係臭啦
有無食過新鮮㗎？

香港可唔可以推介邊度有靚生蠔食？

魚子醬同煙肉唔識欣賞
但鵝肝，黑松露，生蠔係真心覺得好食

佢應該公仔麵都未煮過就扮做廚

有虫先代表新鮮

仲係度鳩up緊攞定花生

點解香港人咁鍾意咩都屌有人鐘意奶閪 有人唔鐘意 又唔影響到你 你覺得難食係你唔識欣賞啫 未必真係難食

你講得出呢句係因為你既世界得香港人

起碼你食唔出先

我係澳洲食嗰啲幾新鮮 不過我翻香港都唔敢食

香港人如果真係咁識食就唔會有美心出現
完

條友成個支那人咁，剩係識睇住自己腳下面個忽階磚，就覺得可以代表晒成個世界

我唔係做廚房，我只係一個會欣賞食物背後嘅廚師嗰份心機既人

仆街仔 叫佢食返泡菜啦

你食開超市啲假煙肉？

原來你cospaly緊我條脷 失覺曬
但我無武肺啲味覺仲係度喎

唔好以己度人喎

金仔真不識食

就係因為豬成日偷食，所以有d地方改左用狗

松露犬（英語：Truffle Dog）是一種經過訓練的工作犬，能協助人類找出藏在土下的松露。雖然傳統上是利用豬來尋找松露，但豬尤其貪吃又難控制，松露犬正好就能彌補這種缺點，因此歐美不少農人逐漸以松露犬取代松露豬（法語：Cochon truffier）來協尋松露。

好腥係咪因為唔新鮮炸?
海水味有d蠔會偏濃偏咸, 有d係清新d嘅
自己首推法國嘅Gillardeau, 好正, 海水味係算清新嘅

你咪影衰廚師呢行啦

點會食唔出塊肉已經可以分得出啦

尤其香港啲鹽真係好難食鹹苦味

你哋都係食美心啦傻閪

都唔係淨係香港啦外國咪又係咁

你以為得香港人鍾意食？

你咁撚勁呀去做食家啦

臭你又賴

呢個係譚仔廚師同高級餐廳廚師之間既對話一個覺得自己識好多既 一個覺得自己仲可以學習

你食開屎 食咩都一樣味

鵝肝好正

你唔識食啫

喺香港做廚房最緊要快
你慢慢欣賞
班傻閪日鳩日吹單最緊要有得食佢哋根本就食唔出咩味

係坐監人士食，仲因為餐餐食而暴動

話生蠔唔好食嗰啲有冇食過即開？

你去邊度食要＄120

真 做快餐店係辛苦啲 加油

我想食條女多啲

美心係唔會放棄你地

師父 我請你食一次A4 wagyu chuck roll 同 prime USA rib eye

你食到一樣我讚你叻 一舊係擦膠 一舊係入口軟綿

講咁多原來做廚房佬

有樣嘢連登仔永遠都食唔到

係女

你整到擦膠

咁返M記都係做廚房嘅

香港唔知, 日本有

冇問題啦 一個擦膠都可以煮得出色 叫左一條

幾時表演

我師傅係出名名廚

清你個名

咪又係藍領廚房佬

又真係出名既

Ching啱啱見到你買老麥
有冇畀錢加大轉shake shake粉？

講起就嬲
十個廚房佬7個藍

呢啲咪識少少扮代表，限制咗佢嘅思想囉

你笑？
邊個國國家無佢鋪頭？

美心茶記係多啲 唔好灰心

你真係覺得牛味只係關A幾事？

嗯！？than ?

不知幾撚好食

淨係識翻熱食物嗰啲好似唔係叫廚師

咁你係咪做麥記呀
睇你留言果啲說話真係睇到燥

咪係，根本貴嘅黑松露同平價嘅完全唔同味道

成班太監係到笑鳩人屌女

香港人好鍾意食?我又覺得唔夠外國人咁鍾意
一黎好味,二黎營養高,食完個人好似醒神D咁

其實想食牛味呢 澳洲m4 韓國A1 食tenanlion位

岩晒你呢啲粗人要咬到jerjer聲

完全係自爆緊自己咩出身😂😂

其實有咩好食
生銹味
好似去奶條鐵咁

你燥關我撚事

唔好太認真 條on9想做吓主角 平時無人理佢要上黎刷吓存在

剩係香港人鐘意食?

網上有D片真係睇到蟲...

唔好話A4和牛同USA Prime咁大分別啦
A2同A4都好撚明顯啦
話食唔出果d人其實有無食過？定係連個A點分都唔知？😂😂

White pearl

以前龍蝦都係監躉食

煙肉都貴

100g $28000

試過返唔到轉頭 Btw foie gras 煎完香到癲 跟brioche同海膽

你呢啲咪叫自曝其短囉 肉撚酸
以為自己識好撚多野
你呢隻井底蛙 唔好話自己做廚啦
影撚衰晒 就係你呢啲撚樣搞到香港廚師唔值錢

正到爆

老母！ 返工見到啲人叫prime黎食心諗你地係咪好鍾意

一叫得自己係黑毛和牛種都夠 使撚理佢A幾

香港食基本分兩種 :急凍同冰鮮
急凍係來貨已經開定
冰鮮就原隻未開

洗冰鮮蠔嗰陣真係會見到好多蟲係蠔殼出嚟 不過放心 冰鮮蠔因為隻蠔仲係生 所以啲蟲係入唔到蠔內部

Brioche 輕輕煎上色 放一舊foie gras 上面再放半板海膽

屋企都整到 得閒試下 返唔到轉頭

即刻入醫院

見人見智啦

鵝肝相對脂肪多 唔健康

生蠔 比多幾蚊就有啲 靚靚仔仔 壯下陽

魚子醬 我覺得麻麻地 唔識欣賞

黑松露 做醫 點薯條一流

我覺得 生蠔同牛扒一樣

用價錢就好易分得出等級

利：最撚鐘意食牛扒

如果係火腿好正喎第一次食終於知咩叫鹹香配啤酒 不得了

窮撚開post 咁認真覆把撚咩

點解食魚翅會犧牲啲雞？唔係死鯊魚咩？

膽固醇餐

好唔好食同貴唔貴其實冇實質關係個人口味唔同

A幾講緊油花分佈，食落口感都唔同，價錢又差幾倍，好難唔理佢A幾wor

至於USA既一定係食Prime啦，認真你有無見過餐廳serve choice / select甚至更低級別？

如果求撚期都ok，咁買佳寶腐肉都得啦

好食的蠔唔腥架

講到得香港人鐘意食呢D野咁 笑鳥

可能睇得多飲食節目搞到好多人都有種錯覺係生蠔=高級嘢嘅錯覺，啲主持人嘅食評又嚟黎去去都係好重海水味，好矜貴乜乜77咁，搞到啲人一喺放題，自助餐見到有生蠔就狗衝去食

雖然係咁，但係其實好多所謂嘅放題，甚至自助餐嘅生蠔都勁cheap根本食唔落口，以我自己為例，只會食一隻叫Gillardeau 嘅生蠔，其餘一律唔食唔係扮嘢，係根本食唔落口

你條死廢鳩 縮埋一邊啦

陣海水味真係

好好食wo

因為你唔係食法國生蠔

新鮮既我都覺得腥

個人口味無話cheap唔cheap既

咁有錢佬中意食鹹魚臭豆腐既你會唔會話佢cheap或者唔識食

直接食鋅好過

靚嘅鹹魚係好香架，啲婆仔食嘅鹹魚就好臭，因為佢哋無錢要食最CHEAP CHEAP嘅鹹魚

窮人就會買鈣片加鋅，呢啲人工嘢永遠唔夠天然生蠔好。

你試下食啲靚少少嘅法國生蠔

貧窮真係限制思想

睇怕你係食過呢啲嘢嘅次貨

其實係身份嘅象徵 就好似Starbucks 咁 明明好多好過佢

生蠔嘅口感真係好似一督痰

咁講，忌廉湯同白汁夠似鼻涕

煙肉都貴?

你話間唔屎一次IS OK
蠔係專吸引海中污染物 核輻射都可以
當清腸胃是可以的

未食過好野

我就係鐘意cheap松露陣石油氣味
高級嘅反而唔吸引

生豪就咩級數都覺得好難食

好鐘意魚子醬同鵝肝陣味

其實口味黎架啫

一向自己開

強國直送鮑魚

真係香港人先鍾意食生蠔，係外國唔多見外國人食

咁係你見識少姐
全世界都好多人食生蠔
法國,日本,英國,澳洲 etc..都好多人食

肥仔先會覺正 食落成口油

巴打食開咩

Prime都鞋口啦 除非你好享受入口個陣油 唔係A4打落會好啲 食4舊就油到你反胃

前提講緊USA同和牛分別呀嘛師兄 A幾有撚所謂 好撚食過prime就得啦

試下FDC / 綠寶石 下下食啲肥到仆街成口漿唔悶咩

梳囉 我是

樓主，建議你做下body check.
因為身邊有親戚身體唔好，個味覺都變得同其他人唔同。佢又喺好似你咁覺得生蠔唔好食

1個人食塊5oz A5和牛再加埋啲sides
已經係極限黎
有次最尾仲用埋啲牛油炒飯俾我地食
食到嘔咁濟漏到第二日
就算你叫全熟都係漏 唔可以多食

又係呢啲弱智偽科學

食物鍊低層全部都食浮游野當清道夫架啦
高層啲再食呢啲 海中污染物會集中累積
再高層啲集中得仲勁
你咁撚驚所有水生物都唔好食
食魚只會集中得仲多你講果啲野

去轉英法澳源海城市OK?

下..你係咪食開元氣丫
我食開貴野唔洗點任何野架WO

多謝Ching 推薦，搵日試試佢先

Salt and pepper

虧咪要壯陽囉

真心覺得好好味

唔好再369樓主鳥

點解香港人咁主觀 仲意食味食唔中意咪唔食 你唔中意食但咁貴証明有市場 咁都有得反

引戰 post
無解

香港真係唔撚好有民主 主觀到暈 人地既野就係衰 自己既野就好

我去澳洲新西蘭英國都唔覺有人食食個d係遊客多

咁香港人都唔係日日飲茶篤魚蛋食蛋撻啦
日本人都唔係日日啪壽司啦

飽魚

威

高級食品

人食我食

影相放台ig

你自己cheap就好啦，咪撚侮辱人地d真廚師。
不如你講下你食嗰啲係邊度黎，幾多錢嘅貨。

正如d傻西瓜食海膽，食埋d大陸呀/北韓/墨西哥海膽我屌你不如飲擎油啦。識食一定係食岩手，北海道嗰d，仲要睇季節。

因為D仔陽萎

做廚房點解就等於咩都食過？
就算你食過，質素亦有頂級劣質之分，你又食過咩級數呢

識有個地方300蚊任食生蠔即開
仲有好多自助餐野食
排都唔撚洗排
不過食太多都唔好 太濕熱

雞肉豬肉都慘㗎 不過係必要啲嘅

以前啲龍蝦係監犯先食